[9月15日 維園見] 利物浦 對 紐卡素 5

誤中1001

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

終於快番少少

ali復出未

基達係咪開始操返？

笑9水貨?

trainning相唔見

好掛住基達d盤扭

搵利post個gayita盤扭比你睇

不了

屎眼盤扭

我剷入佢的屎眼

烏煙瘴氣

好喜歡他

飲杯奶茶先

唔好咁痴線啦

唔好咁啦你

原來之前都有咁多post講牙jan

link呢

睇落風評麻麻

動搖唔到我

有得j好j啦

咩事？

等收工

食埋飯收工

30mins left

我要4點半

仲有一個鐘 好眼訓

你地都係睇樣睇身材唔睇人品加啦，驚西咩

趙完鬆..睇人品做咩..

睇陣公主先

on9 J你就J啦 人地肯同你過人世咩死毒撚

新東好多同路人
下屆范國威再選新東都未必得

我以前都係
今年先咁早

除非佢變藍絲啦 唔係點都唔會反

收工

今日仲有堂lecture上，1900先收得

trump跪低
歐央行決定重啟QE，特朗普表示華府就中美貿易戰正考慮臨時協議

新手留名

垃圾侵

kkbox都有啦

謝分享

希望佢真係成材啦
成日大傷

85

同前面3個水平差太遠。 其實最好借出去比其他英超隊升lvl. 後備

丁力都係得83...

下一站屋企

下年仲係度再講

去jan 屋企

點只呀

其實睇brewster啲j片佢射術真心幾勁
不過宜家隊波3個穩膽而且戰術上又唔係要射手型

Jan pm me

除非佢呢季勁撚到包皮咁

已經fail左啦

哦，齋計shooting

我都有

假acc黎

gayta 嚟，用嚟吊人搞基 ( 已 fc )

有冇人覺得heidi真係好撚正

正..想屌

佢約我賞佢個月

李靜儀世界第一

奶部iPad

chingsickballverymuch

果然係基佬

咪亂講

冇波都鐘意

講咁耐都冇圖

彈.gif

利po做乜撚

平到

Heidi都好j
J男人好過啦

等我黎

岩岩先收工

捽佢粒波子

抵啦

夾到咁都夾唔起

食紅豆

屌你啦

鍾意得都係隱性gay啦

唔怪得你鐘意大波驊

下就公司開party
5點放，屌

認同 好人好姐點會j Heidi

係咪佢隻狗

痴線

叫heidi乳交

我知你鍾意先貼

搵佢乳交=拎磨刀石磨刀咁

無乳點交

心態好似唔錯高普幾提攜佢

反利留名

早左半個鐘收工

玩屎眼啦

仲上緊堂

鄭若驊[驊] 60碎 又令又索 唔夠娥令 但索過娥,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係娥同儀+芸

唔走當咁傻仔

堂

返到屋企仲慘

睇字都覺得痛

何依婷

regina

成日J佢套think big天地

幫你起機?

cls

托住你個袋

我哩隻就叫特手

好想比佢起機

睇緊立場
屌你老人院都放咁多狗

樓上邊個反Heidi

我

我

好想反轉佢黎屌

淨係對腳都夠玩一年

sick ball

雖然冇 ball

搵佢對波都搵一世

對腳唔夠長，奶幾下就奶完

無人完美 其他位置都世界級

你？

我屌啊

同我諗嘅一樣

邊個唔想

Ching sick ball

反轉同正面一樣

原來聽日踢早場大炒吧

收聲啦

祝大家中秋節快樂

祝各利迷中秋快樂
光復香港 時代革命成功

SEED呢屌你

有套新好好睇

利子中秋節快樂

「港交所忽以近2900億收購倫敦交易所」習近平要構建［金融體系 一帶一路］把香港動盪 貿易戰 國內衰退等一切引向歐洲［建構美元 歐元 人民幣大金融］港幣消失［再合併滬港深］最終［黨交所］

中秋節快樂

中秋快樂

幾時又自爆
Btw中秋節快樂

唔怕職員，係啲廢老捉人煩
入閘遇到點應對

【艾利臣、基達傷勢跟進】

高普於決戰紐卡素賽前記招證實艾利臣傷患頗為嚴重，目標要下個國際賽週後(十月中下旬)先可以復出，較坊間估計時間表遲。

另外基達下星期預計可復操，但肯定無緣戰拿玻里。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

基逹好完都即傷ga la

goodbye and thank you keita
永遠懷念加盟頭幾場表現

Ali bb

阿祖醒定呀

邊位ching呀

blk 9 比ching

最驚係車仔果場

Napoli away就是旦啦

我仲大撚把貨

屌仲要繼續睇adrian

點解可以傷咁耐
仲要等成個月

想試試你有幾勁

驚咩
想38場全勝？

唔怪得搵70歲阿伯守閘

仲以為ali月尾出得
希望佢趕得切對獌聯

番號？

哇佢屎眼啲屎毛好有歷練，七十幾年嘅屎都係經過佢個眼位出嚟，師兄真勇者

各位聽日5點見

仆街
除時傷傷下都半年

屌 而家先收工 想食冰皮月餅

買左新iphone

我果部都壞壞地

我想買11 PRO, 但好撚貴

兩連敗

唔好扮怕醜

三鏡好撚柒

寂寞很好

Why sad ar

眼訓到仆街，9點諗住覆利po點知訓到而家

唔怪得利po呢兩個鐘正氣咁多

正氣

妒忌街啲人成雙成對
我認我幼稚

聽撚咗四個幾鐘肥媽

笑到噴水

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 ～ 死黑警

獅子山

買實體FIFA嘅睇路

金源都係佢

高美欺咁勁

俾高美欺踢啦

高招

攰到癲

新會然留名

ching

條片沙拿都仲係唔肯借比文尼玩

原來高美欺Free-kick先係最勁

好似全港都係佢發貨

啲波無力 阿婆都救到啦

比對手大炒下話

比佢踢了，準撚到

有無人買左access 19號有得挽？

佢射到死角，無力都唔緊要啦

好喜歡她

915呀
點解無乜人推呀
開始就黎無人理

有個香港女仔朋友 今日要返西班牙

中出佢

人哋好純

照中出

都係有撕紙狗撕

但去西班牙食洋腸

又捉蟲了

佢應該未拍過拖

唔好理有無用先
推上大陸D網站, 玩死佢地都好

D大陸老同藍絲真係好on79

處女

有冇機會見到沙短同拉蘭拿

未拍過拖又唔代表未中出過既

又要扣人工

所謂世界強國
普遍人民民智未開
發展左幾十年, 班生番仲係停留文革個種思想
對外開放=有錢佬對外開放
一開閳出國班生番就現哂形
歷史上係搵唔到一個咁垃圾國家

佢唔係啲咁嘅人

都係個句
依個"國家"係一個笑話
由上到下都係

【不斷更新 ‧ 親中者各區出動】藍衫人北角唱國歌群毆年輕人 傳將轉戰淘大 廿男女坑口拆連儂牆

code please

黑警又唔做野
真係私了算

我都買左防暴緣256

狗只係去到藍屍唔夠打時出手幫拖

咪做咗嘢
係隔離護住啲藍衫

班死黑警都知道無人會再支持自己
只有收錢班生番先會支持佢地
大家都係為錢出賣自己良知, 咪幾好
perfect match

好撚嬲 有乜可以做到

Liverpool fans plan mass protest against owners FSG

第一日知咩

唔好衝動，好多狗
不如跟一，兩個返屋企，遲啲揾佢飲茶仲好

屌佢老味班死黑警
以為自己邊撚個
休班去捉人
要班收錢H既人去支持佢地
小心D後代比人輪姦

係
依家老共又轉左招
唔搵黑警打你
等你黃藍大戰, 黑警再捉人
比國際睇到政府有改善
係唔係講撚中左呀MON POST黑警狗?

溝狗女再中出即飛

我真係頂唔耐緊血壓升到勁快

唔好衝動，而家就係用呢招引啲勇武出嚟

同你識既人講
班收錢藍C
唔洗理
警黑合作唔係第一日事
想開心, 就接藍放工

出公海記住block
Show Blocked User - 你柒夠未
分化撚, 3毛, 5毛

屌你老母 訓左個晏教無啦啦做咩淘大又拉咁撚多人

打交

邊個吹雞去淘大咁撚傻

仲玩警黑

叫咗唔好衝動中計，留力聽日
好似又拉一班

拉左十幾個啦 我中段睇開始都

文尼

費明奴

隊長

利記！！

今晚盡情數！

打一定要打 不過唔係今日
人地一早吹哂雞 又有黑警幫拖
而家去打就送硬頭

佢老母公海仲要成班鬼叫人去送頭

冇必係鬼 可能真係太嬲
但係而家一定要冷靜諗下

呢啲場合你無得玩，死硬，一郁手就拉，對家打你就永遠無事。要同佢玩就要好似上次二坡坊隻玩法，攻其不備，一嘢直插佢地大本營。

我一回覆
就有人同我講鬥咪鬥
肯定有大量鬼係連登
老共最叻就玩分化
人地變, 我地都要變
成日話敵退我進, 敵進我退
一比人分化就屌自己友

郁唔郁點都要睇2邊既戰力差, 而在場既黑警都要計落對家既戰力

而家最大鑊係鳩拉，你後生仔去到就算無郁手，班黑警都可以衝埋嚟撳你落地下拉你
完全無嘢可以制衡到佢地，仲恐怖過第三世界國家

而家佢地擺明撐藍絲狗打人
無可能再公開咁同佢地對抗
因為黑警一黎到 一定拉晒班後生
要打就要襯黑警未黎到就打 仲要打完即走
一係就偷跟佢地落車 暗角打獲

有冇手足今日去遮打快閃嫁

講左好多次
我地做乜都唔夠奸
對家就係夠奸先可以咁

佢地唔係夠奸先咁
係因為後面有人撐先會咁
你估下如果你我地打完人都唔驚既 d後生仔會唔會打撚到班藍絲狗仆街？

到左啦 得30個乍 快d出黎啦

到咗啦，快d叫多人黎

有咩APP可以睇到賽程同賽果?

頭先睇live德福見到個mane

btw 元朗有間波衫鋪老闆係利黎
成間鋪掛晒利野
甩wu 章再加印3寶 4舊水 岩岩去印英超章個時
佢比左件我睇 真係無咩印
手勢好似幾好

就算私了
都一定比黑警追住黎查
就好似付國豪單野

但藍絲打人
黑警一定扮睇唔到

日本無得睇
返酒店搵link睇完先再出去
牙琴有link tag 1tag ok?

但係唔想課比fsg

去過

我都唔想再課了

咁神心 次次旅行都無睇live

黎左十日，有啲悶
真係玩得果三四日

怕入元朗比人打不了

Ching去左邊

日本

日本邊度？Tokyo ?

係呀清

利申 呢2日住橫濱

而家係香港住都已經生不如死

大家記住每日起身保住一個心境
就係死黑警死全家
我依家每日都係咁

光復香港

時代革命

香港人

兄弟巧耐矛見

黑警藍屍廢老見一件打一件

加油!

係入面有無比人蝦？
呢家仲痛唔痛？
哥哥我食左十幾粒tg

謝

好耐無見

比人渣賓周 衰在條丁大 ，班狗自卑比佢打多兩下

睇返天水圍追打廢老，好治癒，心情好返啲

好球

同行兒女 為正義

中秋有冇畀人滴蠟

天水圍同黃大仙好撚勁

稍為有啲可惜係幾十個追打一個，個廢老到最尾可以自己企返起身
不完美，要改善，可接受

一定要打到佢行唔到路啦咁就放過佢

啦犬

Can子

扲啦，聽日個勢打硬
一出去已經非法集結

個灰衫阿伯先勁
係佢出手, 然後成班人先跟住去

明奴輪換

唯有上多啲tg gp收下風邊度多狗，話時話，聽日究竟喺sogo定維園？

無軒！？

鳩陣

留力歐聯

好事黎既
力子so far ok
唔掂下半場唔該就要即換明仔

無廢奴 一定入唔到波

shaqiri
應該後備出啦先過佢

hendo國際賽廢到唔出佢好波

執生啦，鑊鑊都係靠自己隨機應變

熱刺都失分，出張伯倫x韋南杜姆咁睇少人

Gini

熱狗個場收起大力神

OX代神軒
origi代廢奴

其餘不變

我地都收起左廢奴同神軒

哦你仆街喇
等比人block啦

如果聽日真係走唔到，留個tg俾我，我有朋友有車，最危急關頭可以叫佢揸車過嚟救命

乜原來今晚早場

對面有jonjo回家吧

布魯斯紐狗唔係大眾講得咁差，係對諾域治果場差啲，可能賓sir人腳仲係到

F$G比狗屌啦

而家真係文革 2.0
不過都多謝班廢老幫手升級

雖然我知要抖 但係我都係

我老公坐後備

又唔出沙短...

暫時

力子續咗約要出下場

幾時出你

幾時到我 你問下自己幾時有得出先

奧歷治一正選通常仆街

睇番淘大新聞
黑警只拉黑衫
一個藍衫都冇捉

真係好仆街

仲以為放走左

開季第一場都OK啦

有無link?

第一日知？
你睇埋樂華條片你仲撚嬲呀

我就做左文宣啦
你呢?
我唔係勇武, 只可以做下文宣

有無iPhone link

求牙琴出手

快 打 走

利記gogogo

acestream 大把link 呢場早場，突左出黎

十九幾世唔入嚟
一入嚟就見到你

人在日本
得iPad iPhone

在酒店？

F9 後備

睇在美波份上 幫幫手

難得有波唔使捱夜 爽

Yes

ANY LINK????

Discord冇咗

我唔明點解到而家都有人認為警察會公正解決問題，明明黑警分明係敵人

方法一：
圍住打人廢老，磨到等警察黎，警察護送廢老走，拉圍人嘅手足

方法二：
二話不說，兜頭扑落個廢老到，圍毆，10秒內散水

打>走
簡單

「快，打，走」圍是沒有用的，夠打就打，不夠打就走

有咩網可以搵acestream 呀各位大佬？

原來對面有文基路

求link

屌好撚嬲
睇下波冷靜下

狗係對方既增援, 拖到狗黎係下下策

有無電話link

on9力子

acestream://c572dea50624d07101ccf7aa3dfdbd2ea8548dc8

頂住先

7.30都閪波

啲隊友好似開始信任牙joe
肯回波俾佢

手信

0-1

靚波

又冇CS

訓得

屌呀

又閪波

TAA連呢啲都守唔掂

咁撚靚

勁到

留力踢歐聯
支持高普!

豬了

屌

唔知做乜鳩

尻普排尻陣

taa又mistake.

915維園見

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

屌咁就0一1

一早話唔好睇少紐卡素

應該死守了

連禁區都入唔到

啫喱

fifa20 top 100都冇係有原因

taa

Thx

領先一球是危險的

高普諗住食撚硬
派力子 但好明顯班後備雪到冇乜態

抵 F$G報應

今季場場失波

乜都冇做就可以彈開兩三個身位

Ok

力子唔知打乜鳩

點失

冇明奴就組織唔到，呢個問題好嚴重

抵啦利記

兩閘鬥醜

好似睇緊小學學界咁

幾時先有clean sheet

比文尼打邊啦

踢梗乜鳩

待笑

我諗最長遠影響係搵唔到三叉戟既適合輪換

輕敵了...

好撚廢 連人地禁區都未入過

100分快啲射翻對鏝啲遠射出黎

前面死去冇組織

張15好似隱形咁

咩踢法黎

出力治真係

即刻整球你歎

高普練兵

文尼/沙拿佔中都係廢

都似樣既

上半場追唔返一球 可以唔使睇了

準少少就救唔到

唔知係高普定佢自己 係踢左側

害文尼要佔中 立即廢7成

球波咁快

打左翼係咁上下啦

唔係alisson點值咁多錢

主場

今場邊個戰犯

Acestream條條都LAG

ox好撚垃圾

出力子都算，最on9係力子左，文尼入中間，做乜9

唔出明奴成隊行行企企

老母分俾啫喱好啲

沙短諗緊咩呢

前面波皮都掂唔到

張伯倫應該仲廢過la子

大巴到完場

出ox 都唔未沙短

出沙短踢左好過啦

成日諗埋d鳩陣賴創意

水貨first touch彈到幾米遠

返嚟紐卡素？

ox力子都咁 沙短應該雪到冰咁

Thanks

屌做咩沙文調左位

力治先廢

諗極都唔明 點解奧歷治唔係打中間

Ox有諗法 但係對腳硬晒

香港又豬 我利又豬

沙短衰乜

做咩出張仔力子

未輸㗎

淨係識兩邊斬

文尼打中間即係自斷一臂

利可以輸 香港唔輸得

屌左廢中老婆

F$G有報應
屎就利子食曬

戰術大師你識咩 一陣調動收起佢出綿龍文尼去翻左邊 個個就會拍爛手掌架啦

YES
香港唔會豬

力子斬矮仔頂

屌比力子中間交屁拉邊啦

Shelvey做乜鳩

力治出到球波未

如果力子要打左，我寧願水貨中路比文尼打右

萬一費明奴傷鳩埋真係拍爛手掌

真利

光頭仔係咪ff自己係沙比

奧歷治剩係識右腳出波

力子淨係要黎斬波

咁快已經豬緊粒....

左右二閘好撚柒廢

taa都踢到屎咁

origi打邊不如mane踢番邊算啦

冇咗 firmino
中場得個隱形人同殘廢 ox
salah mane 想獨食都唔得，波皮都掂唔到

主場都輸

力子要踢後備先會勁呀屌

有邊個勁

成隊都唔知jm9

ox 速度慢左好多

Taa做乜鳩
對住人地春袋斬

兩閘嚴重跌watt

個個都斬唔起

啲中前場個個匿埋喺人哋背脊俾人遮線唔現位
搞到兩閘一係回後一係鳩斬

中場出ox同lomo
都唔出沙短

球會撐佔中都仲睇佢波

好撚廢

水貨交屁入撚哂中間點會有波掂，中間密到咁，一掂就甩啦

係甘攻左路落底，右路反以唔落底

好垃圾呀屌

報應黎 del香港post

fsg落地獄

入唔到你波就教訓下你先

冇睇

一啲威脅都無

垃圾波

佔中

終有返次似樣攻勢

差啲

得個猜波on99

下下要馬貼鳩推。。

都係靠斬波

奧歷治一入番中間即刻有埋門
屌你老母文尼沙拿中間

bino

邊奴

fsg落地獄

對面10個係中間，交屁水貨仲入去開p

生蟲右腳都要用埋

隊波終於瞓醒

張仔啲態上緊 係好事

咁都冇事

出短兒好過啦

var

入到波先講啦

比力子打返中鋒la on9

笑話

拉到咁都冇

var咩料⋯又係咁

大家frd搭下膊頭姐

var嘅作用就係話你知我明黑尻你

Link ?thanks

說好的var呢

整var黎托咩 dllm

冇var？

屌你咁都冇12碼？

拉到咁都冇12

文尼

1:1 mane

無我等於垃圾

紋尼！

呢球波都冇PK

交屁

交屁真核

mane

文一招

靚到

Robbo夠勤力

睇都唔睇

文尼真係好fit

痴撚線死角

入完波叫大家快d返去

交屁入完，水貨要獨了

mane先係利既大鳩大

又係咁樣燙

MANEEEEEEEEEEEEEE

真核文尼

文很多招

mane zone

MANEMANEMANEMANEMANEMANE

沙拿呢條廢物今場又輸比文尼

冇ab之後得一場cs

文尼個人都未企穩都射到咁 步大力雄

羅拔神勁撚到

Mane...

兩球都係差唔多咁

真核

啫喱 cls

痴線文尼

球王

文屁個位咁細 冇咩位都射到 勁到

頭先邊個話左右閘都廢？啫哩廢？

羅拔臣bb！

Mane真核

交屁咁都fifa低過水貨 真係無嘢講

有冇ACE網比LINK我,我果條好LAG

我啫喱勁爆

jonjo想用速度爆水貨

vvd

兩年前成個post都叫文尼走 話佢獨食

文尼勁fit,一dup一射

有冇順link

Robbo勁撚到

VVD

好似打緊10個人咁
力子完全唔見人

紐卡素！啪啪啪！

依家變左水貨獨

vvd懦夫上身

呢條順又清 不過有啲慢

成日現位喎
不過係咁斷姐

Vvd
忍唔住

VVD軒上身?

祖馬迪 同馬迪普有咩分別
Now

力治

力子傷

祖馬迪，馬迪普有咩分別

個下扯馬貼無VAR真係ON99

2-1未

力子

哈林 庾澄慶

張狗d走位同插入唔嗲唔屌咁

屌 有d驚出la

四不像

origi又傷
brewster係唔係可以上位

力子又傷 屌

Firmino is coming

奧子係咪覺得自己踢得差自己申請換人

一個姓祖
一個姓馬

好事黎

行得走得

有冇咁化學

本身都冇態
比高普練兵

又話出沙短

唔好咁啦
一個也不能少
be water

廢中次次啲輪換算盤都打唔響

玻璃廠

出返費明奴佔中算啦

佢而家咪be water

比明奴抖下得唔得

力子 自己傷唔好怪無得出場啦

如球場上沒費綿龍 打碌撚

廢中食錯藥,咁早出明仔

沙短呢

OX同lomo做中場中
兩個都冇分別
勁少現位或者插上岩既位

星期2作客Napoli，廢中原本應該留力，贏唔到就6,70分鐘換

應該比老母插 但廢中成日比張仔上

2-1

Yssss mane!

Mane!!!!

明奴

Btw 屌張好撚廢

真係廢奴

btw 張仔連球都控唔掂

Goal

同綿龍先笑哂口

廢奴一出黎就做到野

明仔workrate好高

MANEMANE

力子water 得好

最大功臣 - 奧歷治

真核，又係迫甩人再助攻，力子冇呢d

2：1

又靠文尼救全家

廢奴先係真核

咁都執得番

有廢奴
利記真係好幸福

Mane again

沙拿賣得

岩岩想講張伯倫係咪踢架d touch 7到 即刻搶番就入波

GOAL!

MANE

文尼>>>>>>>>>>>>>水貨

No Bobby no party

salah同mane破冰了
第一時間跑去慶祝

廢奴先係無價寶 一定唔可以賣

Mane

交屁比水貨值更多榮耀

-6足球

仲有文尼

真核

一場要講幾多次

呢球都幾-6, 杜巴卡都派膠

文尼/明奴>>>>>>>>>>>>>>>水貨

F$G又贏

覺得交屁今季入得多過沙拿

Robbo癲到

癡撚線

明奴真係自帶體系

阿歷山大阿奴？

球場上跑得最快既白人

明奴fifa 86 lkk,老人伊巴都85

張子係咁失波

老母做乜撚

老母啲妹波真係好勁

FIFA marketing重要過一切伊巴響美國紅咪比多佢

有1下過左2個正想歡呼
即刻就比左人

文尼入完波個樣有d似古仔走前個樣

佢d 腳下功夫真係好差下

老母喺利唔識射波

老母留定力下次國際賽

lomo同ox
最慘又唔識比波

bino斜線吊入禁區其實幾勁

老母hang機式撚狗

又傷

半場好換走ox好撚垃圾

bobby firmino is a diamond.

禁區頂唔係lag機就撻Q

文尼bb

文尼傷,等睇之後成績直插

出短未

dllm咩張伯倫

躝啦ox
去美職啦

贏住可以打多30min

張伯倫真係廢撚到

張仔20m放啦

最驚佢走

省中

綿龍

張仔係咁甩波

唔好走呀 真核

9+10由開季就carry全隊

屌你老母張狗甩完未

黑晒面

張仔同隊波好唔夾,好似打自由人咁

張伯倫仲話踢中場
控波甩少球都難

其實如果休明奴
不如出Brewster啦
力子靜係識搶點執雞
都做唔到明奴假九

Brewster 起馬熱身賽
都見到佢有小小potential打呢個位

件波衫仲未印 9 10 大家點揀

黑人黎-.-

交屁根本重要過沙

逼入死位

臨完半場都省人

係利好似永遠係活係沙拿既陰影之下明明勁過沙拿，fifa沙拿有90

換番軒隊出黎啦

其實ox最勁/踢開咩位

無啦啦省鳩人

6,70分一定換走，但係40%機會換軒，35%米，20%啦，5%短

張仔廢到連波都控唔掂

完場省9人

張就咁睇都甩左3球冇壓力波

換走文尼先啦唉 molamola

100契仔嚟
fc咗

睇個勢對拿玻里要出佔中三子

沙短>100分

MK囝

得廢中唔知

廢中檯底

一換肯定又發脾氣

十幾年前嘅嘢邊會記得

真人上連登

沙基利<>文尼 la子<>張伯倫

咁出沙短或者啦仲好啦

俾啲時間張仔啦，傷咗咁耐
前季明明個個都j佢勁

邊爐好撚重要，今個半場幾撚多possession recover

出solanke

張仔無晒態 唔知點先操得番

出ibe

前季ox對鏝先開紀錄哥場明明好撚勁

今日一開波成隊都好似食左屎咁
控波傳波全部出晒界

換啦子或者J7啦
張仔真係開季完全冇態

般茅3子

所以擺咗佢踢左翼
交屁踢中間

Btw Robbo 真係痴撚線
明爆個波都痴腳到

張仔20m放比 般尼矛夫

好似J 屌摩射入熱狗個球咁
得一次

利申 今季波衫印左張囝

文尼話比個垃圾爆料頭聽 真係夠class 既
唔洗獨食都入到波

好多球員大傷完就完左

Ox真係好屎 出沙短仲好啦

咪撚出佐真奴阿屌你老母高普 沙基利唔踢國際賽都唔出佢

咁耐無踢硬鳩晒啦

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

真

以前覺得佢打邊屈速同爆落底多

黎到又話踢中場中
講真得遠射勁D同變速推進勁D
但冇球走位殺入禁區偷位,就真係好少, 比波又唔算特別好

文尼中間唔係好掂
冇背龍門能力 同埋哂左佢速度
力子左翼都好普通 無突破能力
踢踢下 兩個掉轉返先run順返小小

Ox完了唔夠班

出wilson

出lalala玩原地轉身都冇咁嬲

利迷子兩大訴求

出沙短
Ox操返起

邊個會達成先

ox囝放佢打翼 又比人半場換走
放返佢打中間而家又甩晒d波
真係幫佢兜唔到

仲有wilson

比人死守都會搵到位入球

你放棄咗la子？

Ox子變on9子

諗左陣邊個佐真奴

rest lomo

始終31歲 難啲

我未 比佢飛機盃出

比某會員燈死左

賣左張仔同lalala la

吉祥物 會續約

牙祖安上半場0 save

+keita

廢中仲要賣沙短先喎

張仔同lalala等下啦

覺得基達幾好

張仔同啦子加埋都唔知收唔收得番30m

出一場, 傷半年

啦子完約走wo-.-

佛地魔

唔想張仔走。。。

文尼神射

懷念前季張仔

好掛住張仔雙殺鏝個兩腳

Mane勁到

張點會走
無曬hg人啦

老母依球勁撚到

老母差D

sosad 差啲

呢腳似樣

上年對般茅有球類似入左

一傷就傷年幾，真係冇計

老母歸位

文尼控球好似有種靈氣咁

比番國家隊既老母我呀

懷念ox之餘
懷念埋上季開季中堅嘅Gomez

ox

張

屌你ox

vvd掃下個頭先

沙短個態會差得過ox嗎

張仔真係有諗頭 做到就100分

佢速度仲有 係決定要用多d腦

睇個勢似2-2

Ox慢咗好多
慢到仲以為係bobby嚟

姐係2-3

夠膽咁畀其實係好事

頭先4打3打，隻牛洗咩咁急。

似係有陰影 未夠膽踢得太放

張仔好撚廢阿

VVD 反應好撚快

差D

好在打飛機

咁都唔使輸

空到

atsu都爆得贏

見到沙狗要講句

專登瑞士都唔踢同你踢球會呀dllm

短人無罪 廢中無理

今場會唔會又唔出沙短
定又85+先出

差d

反正都係 比短兒解下凍啦屌

明爐真係好勁
前鋒做埋攻中果份，所有組織都係佢做

沙拿死左腳

should 88min salah <> xs

張伯倫所到之處
全部都要人執屎

Taa

Vvd 勁到

水貨未入波唔會換走

沙拿

出年要賣去史城

無睇 頭先點解咁早就換力子

入多球穩陣d wor

小傷

咪玩
幾多球都唔穩陣

或者般尼茅夫

水貨

2：1 好危險

Bruno冇去大會都有85分
利買佢未

文尼太獨食

係時候出神軒控制大局

我想睇沙短

沙拿又無態既

認真？

3 - 1未

沙拿呢球又唔自己射

jelly癲到
每次見佢咁樣爆都好驚佢傷，佢個位太重要，而且場場打足

Bobby

屌！
出沙短未

痴撚線明奴呢下

沙拿幾時變返金牌仔

水貨識唔識傳波

明奴一場究竟有幾多through ball

沙拿咁廢練到全身肌肉都無用啦

Robbo好撚勁
但埋門真係

今季多左好多呢d

jelly

jelly幾時先入到波

Robo fit到
到沙拿就斷

bobby sharp撚到

換ox未呀，睇左一個鐘垃圾咩都夠啦

前鋒咩

F9 挑傳俾電兔果下好靚

Robertson冇入波運

沙拿勁廢

正想講 傷咗真係玩完

可以的話收ox出沙短

ox子

想學牙朗由突破型翼轉入中路入波

OX

前季講到依家

對阿狗果球都靚

張伯倫晒左幾多機會同好多失誤

屌VVD咁撚前

懷念屌摩

紐卡素入多球未?

佢同明奴好fit

同以前安力基一樣
以為鐵人

點知一傷就玩完

打極唔入

一係射一係俾
帶入去做乜撚

Jelly睇到我好心痛 好想佢入波

張仔有冇一下唔離腳

係都唔交比沙拿

做乜撚野

佳尼都係

don't stop

TAA

入唔到第3球好危

以前屌摩屌極都唔傷

佳尼有鐵人過咩？

往往愈似鐵人果，一傷就好大獲

日本仔

阿祖做乜鳩

黎到頭一兩季踢得算好足

打排球

但今季真係夠膽死冇正宗左右閘後備 唔計新仔嘅話
可能有我唔記得啦

右文

m7

廢中當gomez閘

ox啲咁嘅垃圾可以踢70分鐘，天大笑話

唔比水貨

換走ox啦

作用好低

右文基路 ，左摩籣奴既日子

ox呢球

害撚咗Gomez

朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程
幫手推上熱門

最記得有一季冇踢一場only

Salah!!!

沙拿

水貨就係要呢d

明奴勁撚到

明奴痴撚線

f9真係痴撚線

又係贏明奴